［急］搵返壞電話既資料投訴狗

尋晚係尖東接放學俾狗查身分證，其中一個手足俾狗用電筒係咁照眼，我囉部電話影佢，佢就好大力推開我，部電話就跌壞左。

有冇人知道個mon個感應跌壞左（mon冇碎），點樣用iTunes Back Up返d資料。

插入iTunes，要求unlock左電話先可以Back Up。之後囉去整。打去apple佢地話資料會冇曬。

我要搵返條片，投訴佢老母！

人在尖東，有冇信得過既整電話鋪頭介紹。

老豆搵仔呼籲
你仲返工？去理大啦！
不落單
不譴責
不退縮

1/10

其實.....告唔到

上網搵到用Lightning to USB Camera Adapter就OK
有冇手足係尖東又有依粒野

iphone 7plus 跌一跌之後咩聲都無，點解決？（免費幫各位手足維修iPhone)